[HKU HALL] 2019 港大舍堂排名+入lsk scs 攻略

今朝就系JUPAS放榜既大日子啦! 如果入左kong u 又有興趣的住hall既fm bb一定要睇落去. 揀錯hall可能令你好快quit hall(太chur, 比人仙走) 港大有13間舍堂同2間非住宿舍堂,以下系小弟既排名
利申返 CURRENT +識5少其他hall hallmate 歡迎各hall系下面宣傳x camp, touch camp, sun camp
提醒:港大hall 系唔會睇你距離既 就算你有absolute need 都未必入到最難入個幾間
Hall Orientation 即hall o 如果你5系aim latecome 就基本上一定要過 淨返幾個禮拜請鍛鍊好身體,因為到時你既生理同心理將會承受極大壓力. 假如真系想住落去請有心理同生理準備.

唔計:
龍華四棟:
佢地系residential college,唔當系hall. 高gpa,住得遠,冇住過hall易入D, Year 1 冇得揀所以唔講太多了.

狗也不屌既hall:
偉倫堂/Wei Lun Hall:
男女hall, 坐落醫學院附近, 近年幾乎每年都有醜聞發生,包括:
偉倫堂男宿生偷拍三女宿生沖涼

係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？ 偉倫Blacky

後來Blacky 系比連登仔淡忘之後仲上埋hall莊
【港大藏屍】港大校委張祺忠涉殺妻被捕 港大辦公室尋獲屍體

呢單warden 殺妻上年過O轟動一時,當時好多current 同fm quit左,聽聞當時近warden flat 既上層current 可以搬晒入單人房,成功變成一間鬼hall, vacancy 高峰有70以上
Hall 風氣chur, 重仙制, Hall O chur, newball 比較好但總之都系狗也不屌既hall

李國賢堂/Sky lee hall:
又稱JJ拍面, 坐落系campus, 上堂叫做最方便,但系重仙制加 chur 加多hall function 例如長時間樓會等會令你上唔到堂,所以千祈唔好以為住得近有著數。Hall O 極chur, Cultural 比較好
Round II 直入多人爭, 但系好快有勁多人勁唔順quit左
雖然反送中有堂友比人拉左,但系出返一個柏林sir打和
港大再爆集體欺凌男生用下體拍打同窗頭

冇咩事都唔好揀:
太古堂/Swire Hall:
又名7swire, 男女hall, 都系坐落campus, 都系上唔到堂 上年Hall O cut 左Mass Orientation,今年唔知.
重仙制例如未過O都系叫小鬼, 過O fm 叫小仙, hall year 2 叫中仙, year 3 叫大仙, year 4 或以上叫超仙. 又有過O唔比入pantry, 搭lift 呢D on9 野
Round II 直入多人爭

利瑪竇宿舍/ Ricci Hall:
男hall,坐落一村(hku c 出口),一堆波牛,為左爭變左做ricci 杯既馬來人盃(即系sports interhall overall champion)而chur 堂友, 全部都系單人房. 重仙制,輸波會大聲屌9堂友, 強迫堂友朝早六七點打波,排斥唔博盡既堂友.Proud to be a Riccian. Hall O chur, 而且極physical demanding
好易入,你肯報就入到,因為太Chur. 基本上冇cultural team

何東夫人記念堂/Lady Ho Tung Hall:
唯一一間女hall,都系一村,因為首cheers 而廣為人知(又煮糖水又會blowjob). 重仙制, Hall O 大部分時間都系操cheers因為有十幾首咁多
【完整記錄】 Interhall Cheers Competition 2018

過左O既會叫何東人,但系一層樓可能得一兩個何東人 上年得12人過O 但系全部宿位加埋有400個.
上年cultural overall 第二
無咩人round II直接簡, 建議latecome

康寧堂/Hornell Hall:
男非住宿舍堂,即系無得住,系swire 樓下,比較摺,current 少,上年reg day 得兩個人守booth 比人影左上hku secret. 實入到但系諗唔到理由入.

住得過:
聖約翰學院/St. Johns College:
男女hall, 全部單人房, 系二村對面,sell blue blood, 重仙制,chur. 要神科,家底好,名校出身先入到,自從滴蠟事件

之後轉收好多non local. 今年hall 莊chair 同ev 都系non local. 包飯票,使宿費=學費,每個禮拜都要high table dinner. 聽聞入面扑野風氣盛行,各位巴絲有錢不妨入去搵食
都多人報,hall o chur, Sports 同 cultural 都幾勁
今年好似冇touch camp

馬禮遜堂/Morrison Hall:
男hall, 坐落二村(即系一村再行十分鐘), hall o chur, 無仙制,hallmates 比較tappy, 唔會chur 你(逼你睇波,打team) Target 唔系一般正常男仔. 最大缺點系冇女. Overall 來講幾適合有女朋友,純粹想搵間hall 摺下既人, 都幾chill. 會收高year 既fm(其他hall 盡量少收,因為養唔耐)
冇cheers
Cultural 今年第三,近三年都有旗(頭三)
Round II冇咩人報,但latecome 好多人報

大學堂/University Hall:
男hall, 好拎遠,有四人房,住系古堡入面,設施比較舊,hall o chur, 有仙制, 幾關心時事,成日有hallmate 走去選su 例如上年會長Davin Wong
冇咩人所以要一人揹幾支team 同瘋狂搵affay幫手
每年halloween 都有鬼屋玩
應該唔難報

待續:
幾好:Hysan Hall, Starr Hall, Rc Lee Hall, Lee Chi Hung Hall
狗衝: Lee Shau Kee Hall, Suen Chi Sun Hall

有咩問題都歡迎隨便問

你依家出post?

利申返自己系智華hall current

今年終於有人出Post

終於入到u
睇睇住唔住覺先

想問住唔住係咪要reg day決定同報埋?

嫂嗰啲都係reg day 報?

幾好:
利希慎堂/Lee Hysan Hall:
男女Hall+男女同層 都系坐落醫學院附近, hall o chur, 平時都會chur 你, 有舞獅隊, Teams 冇咩特別,都幾適合想出pool 既朋友.
之前有youtuber myfataunt 住緊, 但今年開始無住
易入, 上年一開始有40幾個vacancy 建議直接報round II

施德堂/Starr Hall
男女hall, 同何東ricci 都系系一村,有成500個位, 但系好多人爭, 專收champ 既fm, 上年cultural champ 左(overall champion), chur 因為要博readmission. 出名難readmission. Hall O chur(自己搵新聞)
好難入, 但可以一博(本身有talent,神科)

利銘澤堂/ R.C. Lee Hall
男女hall, 坐落醫學院, 比較free 唔會好chur, 適合med fac 人(特別MBBS), teams 冇咩特別 但系就憑佢唔chur, 又系男女hall已經值得去住.
有代替左成日唔見人既campus tv 既rctv
比較多人爭, med fac必試(衰左可以住隔離兩間)

李志雄紀念堂/Lee Chi Hung Hall
男女非住宿舍堂, 系cym樓下, 唔少人join 來打team, 跳mass dance, 天地堂可以去下tappy, 打下機咁, 識下女,適合住得比較近或者想打team 既fm.
都幾多人報, hall o 系reading week但系唔chur

reg day 可以行hall tour 同報touch camp(如果有) 過左touch camp 之後再系portal 度報 之後會叫你去interview(first choice) 最後會系portal 公開有冇offer
建議行多幾間hall tour, 仲有報touch camp
但系佢地會特登營造好warm 既氣氛, 千祈唔可以盡信

二村班撚屌 香港依家風頭火勢 你地仲好唔好意思喺到出post死pub爛pub自己間hall？
係咪cancel咗touch camp驚收唔到fm所以要用呢招？
有時間喺到諗點鳩噏不如出去好過啦

HKU無hall值得pub
大家可以上一頁 入返時代革命post

年年總有你依d柒頭出黎扮中立講解 讀hku既都知你做緊咩啦lol 好心你啦今年大時大節就唔好搞埋d小動作

香港依家咁多野值得你花時間去做 好心你作為大學生用下腦啦 唔係集會太得閒我都唔想覆你d on9

仲係度pub自己 好唔好意思？

吓lsk好似cancel咗ocamp喎

唔系住二村,但系個兩間就算冇touch camp都大把fm狗衝啦

咁更加唔應該喺呢啲時候pub啦 大把fm狗衝嘅話
呢啲時候仲計較多唔多fm狗衝 對唔對得住好多人出去抗爭嘅hall呀

收皮啦呢個時間出post 仲要淨pub幾間

狗衝:
李兆基堂/Lee Shau Kee Hall
男女hall, 坐落二村, 上年斷莊但系今年好多人上莊, 上年系開心O, 今年唔知, 打一支team 就夠readmit
難入,今年冇左touch camp. 想入記住系hall tour 既時候yo 多D current 唔好怕醜, 佢地會記錄低你地既表現

孫志新堂 Suen Chi Sun Hall
男女hall, 坐落二村,專收靚女,頂樓系靚女層.男既就大隻,成日去flora ho操. Basketball 比較勁如果fm 打basket 勁會大機會D
好難入,基本上要去到touch camp先會有機會入到,但系就連touch camp 都爭崩頭 祝你好運

智華Hall
冇仙制, 比較嘈,六點要起身, 最緊要系唔洗錢

後記:
唔想睇可以負皮上一頁
其實依家有MTR之後屋企來回campus 都好方便, 可能你campus去二村既時間可以返到九龍(MTR既話) 所以建議博一博,入唔到其他HALL仲有大把位
祝fm 來年過三爆四 chut pool
BTW 返來智華reg 科會快D

請問知唔知邊間Hall係開心O，定係除左LSK之外都係Hell O?

跟本HKU嘅hall嘅hall O就無一間唔仙唔chur 年年就淨係識踩個幾間hall 幾耐以前d新聞都拎出來講 知你咩事啦 扮曬中立
勸freshman最好行下hall tour試下d touch camp先知道間hall咩料

有冇得唔報hall

今時今日香港咁樣仲掛住玩ocamp 唔好出去同人講你讀hku呀 影衰晒

round2係咪即係latecome?

香港就淪陷你同我講咩撚嘢halloween party
屌你老母

利hku

如果我non jupas 8月尾先reg day 但我可唔可以報咗Hall既Touch Camp先

全部都要做好心理準備

Hall o係幾時？會唔會撞大o時間?

Interview大概係幾時？大概會做啲乜？

冇talent但肯學新嘢 住唔住到hall

無錯

大o 唔會 但系唔洗旨意去細o

touch camp 之後, 出offer之前
才藝表演, 問下問題咁
每間hall 唔同

睇下閣下樣子如何 不過yo 下current 會大機會好多

想問lsk hall interview主要點??

呢兩日行hall tour 問下 最重要肯問

真係有人住智華Hall？唔會被人夜晚趕？
Btw 有冇識Fm冇住Hall + 非住宿舍堂hall life 又係點噶?
求解

又5又系，學多幾年中文先啦

建議上一頁, 睇下偉倫堂今年又有咩搞作

［文長慎入，有圖］港大舍堂欺凌Freshmen - 分享自 LIHKG 討論區

智華朝早六點會趕你走清潔 冇識人好似我咁住智華 冇住hall一系上街莊or fac 莊 一系放學返屋企咁 當然住hall都可以系咁

所以咪話偉倫狗也不屌 但系每年都有幾十個fm衝入去

想問下有冇hall係會收final year學生

Freshmen 可以報我地St. John’s College
我地所有freshmen都會比interview機會

Morrison 會大機會啲

[突發］hku 有第一間hall決定唔搞ocamp!!!!

Uhall今年冇hall o都要講hall o chur, 樓豬岩岩放監？ 好心舍堂界今年柒少陣啦，有時間推hall post不如諗下好似Uhall咁諗多d點幫個社會。

邊間hall比較重時政（時事個啲）

u hall

咁絲打呢

St. John's College

見投票好似都係LSK SCS最好住

U Hall 人

好住 但系好難入 琴日都見到好多fm 行hall tour 而且兩間都冇左touch camp 以前來講 要入到touch camp先有機會有offer

rc lee應該都ok
不過邊間都好，唔好幻想個個都真係咁熱衷時事

Lsk chur唔chur 如果想着重玩cultural嗰邊得唔得

RC Lee 相比其他hall係咪冇咁chur同埋仙

［文長慎入，有圖］港大舍堂欺凌Freshmen

push

如果住得近冇實際住hall需要，其實會唔會都推薦住hall?

skylee 囉
612比狗拉2個 仲差啲搜埋hall
之前仲掛左塊直幡屌校長

有人寶翠園都住4年
有人大西北都quit
你岩住岩玩既幾近都返hall玩
反之亦然

問2村hall chur 唔chur 真係得啖笑

St John’s 都重時事咁冇hall唔重時事

鄭柏林呢? 屈斷人手腕bo

所以咪搞左個柏林圍牆
你估其他hall冇出狗咩
唔出名 冇人講姐

鄭柏林同其他一隻隻點出嚟嘅黑警點計

不了，hku hall狗也不屌

呢兩日reg day仲系見到一車車人行入lsk scs hall tour 其實佢地唔知入唔到既咩 兩間hell都系各收60個人 仲要間間都唔睇second choice 每間起碼會有300幾人爭(大約) 佢地入到既機會有幾多? 住得遠無得住hell就真系含得撚
仲要唔計返學a出口條隊要排成廿分鐘
實則有hell冇人敢住(偉倫)有hell就大把人爭住入咁病態 Hall education 真系害死唔少人

更新：

大學堂/University Hall:
男hall, 好拎遠,有四人房,住系古堡入面,設施比較舊,hall o chur, 無仙制, 幾關心時事,成日有hallmate 走去選su 例如上年會長Davin Wong
一人只要入一支team (sports or cultural任揀) 同瘋狂搵affay幫手
每年halloween 都有鬼屋玩
應該唔難報
係傳統hall。沙宣道果三間hall建成之前，因為係最近瑪麗醫院嘅hall, 所以差唔多全間hall都係MBBS人，佢地而家已經係大學/醫院高層。MBBS想要alumni嘅connection可以試。
今年取消左Hall O

原來係uhall 打手

咩撚野叫重時事嘅hall
重時事就唔撚好pub hall all in時代革命啦

只係更新下啲資訊
其實間間hall近哩幾年都有好大轉變（包含你地sjc）
亦係好嘅轉變，大家樂見嘅改革
哩度啲嘢好多都唔完全準確 未必up to date
我只係俾freshmen有個準確嘅資料
做個informed decision